这是一个服务员在桌旁准备东西的地方，比如在曼哈顿混合一层冰，冰浮在曼哈顿的表面，或者用银钳子扔凯撒沙拉。我们现在都在幻想后冠状病毒时代的餐饮：“我只想有人把啤酒洒在我身上”|艾米丽·海尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报
在过去的计划中，比如他20亿美元的无家可归指示，贝佐斯团队的成员打电话给他们认识的人，让他们决定向谁捐款，而不是打开一个公共渠道。亿万富翁真的能把我们从气候灾难中拯救出来吗|希瑟·汉斯曼| 2021年2月12日|户外在线
我每天早上都用它来放松我的背部，如果天气太冷而无法跑步，我会进行常规伸展运动或在线瑜伽训练。5件装备帮助我在冬季保持活力|雅各布·席勒| 2021年2月11日|户外在线
门廊上可能需要一个冷却器来存放肉类和冷藏物品。来自Heloise的提示：杂货配送有其利弊| Heloise Heloise | 2021年2月11日|华盛顿邮报
令人难以置信的是，在寒冷的滑雪日，一款非reasy SPF保湿霜能给暴露在外的皮肤带来多大的舒适感。户外装备男孩-批准情人节礼物|乔·杰克逊| 2021年2月10日|户外在线
这是一部基于冷淡幽默、超然、委婉、没有任何慷慨的喜剧。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
我们沉迷于昂贵的冷榨果汁和灵魂周期课程，将这些购买视为对我们健康的投资。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
冷战恐惧可以通过误导性的艺术加以操纵，以吸引读者阅读令人畏惧的材料。低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽
这种疫苗是通过一种“载体病毒”传播的，这种病毒会导致黑猩猩患普通感冒，但不会影响人类。埃博拉疫苗竞赛| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
斯通指责他的对手被困在冷战思维定势中，他对旧的正统观念深信不疑。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
康迪拉克夫人站在那里看着他，脸上镇定自若，目光冷淡。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
船长喝了一口凉茶，让他安静下来，让他坐下，然后开始检查这本书。北方巨人| R.M.巴兰坦
她独自一人时，有时会拿起杯子，热情地亲吻冰冷的杯子。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
这样的喉咙很难受，不是吗？以防感冒；啊，是的！男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
我们背靠阴冷的北方，背靠潮湿多风的西部，背靠干燥干燥的东部，背靠南部！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月